致Cathie Wood的一封信: 昨日, 我菲律賓工人行過街市...

昨日，我菲律賓工人行過街市，
聽到有個連登仔講話有條友仔叫女股神，係你

哈哈……我當堂嚇左一跳，然後得啖笑
呢個世界，居然有人自稱女股神，咁即係分明當佢流jeh！
拿！佢就叫燈神，你炒股都要靠隻tesla啦，佢就睬你都o徒氣，
直情睇穿個市o既，呢d就叫特異功能

呢度有隻股叫跌塔，只要佢輕輕一吹，就即刻變為一隻殘左o既屎塔
咩呀，因為佢未發功丫嘛。佢發左功呀，跌撚到停埋牌都得呀
你話佢果然無厘頭呀，佢夠話你未訓醒戇九九咯。
望咩呀﹖條氣唔順呀﹖發個輪黎大家研究下。
當然，你要補番一千幾百萬過我就唔在講架啦。
啤咩呀﹖學野唔使錢呀﹖抄底佢聯絡電話係香港︰3345678，
我再重覆一次係香港︰3345678。

你唔搵佢，我冇所謂，因為呢d絕對係你o既損失。
星期五十點後鐘唔好打黎，
因為佢仲要番工！

有點尷尬

豬到傻左？